有冇人中出 有冇人唔中出 (44)

新入黎既又好 入過黎傾計既又好
有心事即管講出黎 會有專人解答你

First LM

新人留名

咁快開

屌 俾你搶咗

繼續

係你班仆街推得慢

大家都等緊中醫巴今晚可唔可以變中出巴

得我一個 我又唔得閒

冇追post 有冇懶人包

1001好靚仔

無

又唔訓

又成人台

懶人包:睇日落

所以過女人 好就女人唔好就累人

洗手間個邊

十二點咋家下

其實對你地性別 好亂

唔該大佬

咁都睇唔出 我係女人呀

係
所以話 男人 好就男人 唔好就難忍

十二點好晏架啦

你老架啦唔夜訓得

我就唔會好似某人咁係咁轉色

agger 光明正大

駁唔到

男人表示我兩句都駁唔到

新年快樂

光明正大咁扮

男人真係好辛苦
比時間事業
比時間去將來
比時間去朋友
比時間去興趣
比時間去家人
比時間去女朋友
分身咩

係呀我絲打黎

事實 無謂駁

我係藍絲 你唔係唔知？

冇人想知

屌咩 講到女人乜7都唔洗做

一齊扮巴打

咩都係男人做
男人養女人 天經地義
女人養男人 食軟飯 看唔透

世界大戰

無話過女人唔洗做

要我打篇女人出黎？我可以架

不過男人唔做或者做得唔好就仆街囉

橫掂我係絲打

想就講 唔想就唔打

矛盾只因深愛著 你知嗎

新年流流 係咪要開年

其中一樣兼顧唔到 你hihi了

新件快樂，屌哂你地老母

初3上黎大戰

祈求天父放過一雙戀人

係到唔同你啦

屌你老母 新年快樂
唔好出街呀你

DLLM而家都可以開

新年快樂，大家一齊屌返林伯老母

車頭去左邊？

初三返工

未撚驚過你件垃圾

一早屌左啦 排隊啦

成班人係我後面

岀面放煙花
好嘈

你搵我老母啦 唔關我事

車頭 車尾搵你呀

依經放緊

你老母都未驚過

伯母 初次見面

煙花

呢人？

？呢人

主席我要求點人數

F5

J緊煙花

成班去哂whatapp 講新年快樂

我收到啲好驚嘅msg

做乜？

入緊利是

恭喜發財

新你老母喇 冇人會wtsapp我

原來依家有長輩片 長輩圖已經out

講黎聽下 示愛？

身體健康

你結左婚喇？

青春永駐

斑蘭蛋糕？

雞年快樂呀各位！

幫我阿媽啦好明顯

天才

想起你姐
田田去左陪女女

有男朋友唔好攪人啦

田田去左邊呀

係咪衰呢

之前好似已經講過有

我都唔想屌佢

兩位都青春常駐 利是唔該

上面果兩個話男朋友果啲係咪太old news is so

唔識串

佢係肥矮毒柒，之前明示暗示過鐘意我

無女呀您老母

我都係肥矮毒

你歧視毒撚

田田呀

+1

你嚟咪俾囉
封封大嘅俾你

矮毒柒

你地兩個收皮

明明佢自己都係

係邊 我真係夠膽黎

田田 我淨係要佢

加一

依家又唔掛住我啦

嗱，唔係咁架
一，佢嘅做事方式真係冇辦法令人接受
二，我接受唔到佢嘅價值觀
三，佢有陣味同好油

田田呀 新年快樂呀

太長唔quote

其實個女仔呢 點解有男朋友都咁嘅？
咁佢都唔係好鍾意佢男朋友咋喎

屌 你做咩講我

條女唔係姣西都唔會成日姣9中醫巴？
有男朋友點會搵條友陪佢做呢樣 做個樣
一係睇中 中醫巴有能力過佢男友
一係 搵中醫巴sip 時間 多個人錫

都係個句 有排你執

矮妹你有仔溝呀麻

唔好
我寄俾你
我入埋利是食多次藥就要瞓

真係唔係歧視

我叫九仔比地址你 多謝

你好似唔附合矮個條件

但一句講哂 做第三者既
你唔去主動 人地點主動呀

好呀

新年第一封利是

喂呀唔好咁啦
this is personal

淨係skip我同大話

明明就矮過大話兩cm

我同佢共過事先對佢咁反感炸
我自己都肥矮柒毒我點會歧視人

講真 你試下唔好理佢啦 你咁做為咩吖
個女仔真係咁好？

因為我乖囉

條女之前都好主動 根本就係姣西 養唔熟

點解要改呢個名

恰鳩我肥矮毒盲

你問中出巴

Agger

田田

田田 新年快樂呀

我要潛水啦

新年快樂啊

唔濟呀

Gay

認同

新年快樂
希望新一年叫少d春

難啲囉

格劍

屌你老母

太任性

搵伯母個邊排隊

每個人有每個人選擇
我只可以講
他朝君體也相同

新年快樂
我淨係想新年 每日開開心心

大家咁話

食枝煙先

唔好食啦

好難囉

我什麼都不是

心態決定一切

借火

屌 我啲金句呀

新一年唔好食啦

每當點起一枝煙 便想起你

唔知點解
我想佢同我講依一句

算啦 無㗎喇 要明嘅講一次就明
唔明嘅我哋講一百次你都唔明

你沉淪下先啦

從極迷處識迷則到處醒
將難放懷一放則萬境寛

寧可你不想我 也不想你再點一枝煙

想呀
講下笑姐

咁我收皮

為何戀愛可以當做吸過半支煙 隨時不太高興將那煙蒂放一邊

唔好食啦屌你

唉 對唔住
我又傷害左會關心我既人

對唔住呀⋯⋯

其實係我

屌 咪撚食啦

可能前世欠佢嘅

新年第一支

你都食少d啦

屌，佢同我傾緊電話 點會唔知

唔想搵佢

我都講咗要講個句
佢唔聽就算

屎忽係度，隨便

對唔住呀

屌
當年佢都係一邊係後樓梯食煙一邊同我facetime

我女女到今日都係覺得臭

嘩叻豬

我唯一接受到佢啲煙味
佢食完煙仲會錫我

我淨係知佢食自己捲嗰啲煙

其實你巴定絲黎

各位巴絲新年快樂，
祝你地心想事成。

我都問過依個問題

不死 對唔住呀

我就係覺得似絲

唔係同你講

俾人哋好好哋過埋個情人節先

咁你同九仔呢？

落老麥買左好多雞

沉淪啦你

林伯今日寫唔寫字

off topic唔係解唔講，係解離題wo 姐姐

新人？

寫，新年梗係寫

人難做 做人難 難做人

又多個絲打

祝 雞年快樂 全部都係雞

哇你考鳩我牌啊

新人出黎吹下水啦

對你有信心

好撚得意

好可愛

你就係個隻雞？

之前夾返黎

新人

點夾咁撚大隻

神手解釋唔到

係呀

不死神靈 對唔住呀

當日夾佢出黎果下

好似有故事咁喎

夾左自己番黎

其實左上果隻係咩黎
我到今日都唔知係咩動物

企鵝

一定係企鵝 除非全部都係雞

我硬係覺得係雞

咁似林伯既

咩

你離哂題啦 弟弟

葉南山
出黎吹兩咀
一齊搖擺

邊有

咁勁

執野先 諗緊帶隻雞返黎

葉山南 自膠

咁多位bb豬新年快樂

帶隻雞見家長

頭先冇人理我

其實係姓葉叫山南定姓葉山叫南

bb豬

好似係諗緊送唔送比人

今日破例先咁叫你地

名一個 諗咁多做咩
嘜又係空

梅花間竹

原來絲都有廢青

屌床絲

WTF

屌絲

比你條仔見到就

每個人都有自己既故事呢，不過今晚純粹得閒，又見咁熱鬧，所以入左黎。
我最討厭就係一腳踏兩船既女仔，所以忍唔住覆。我通常做cd rom

空你老母

佛上腦

仆街 平時淨係會咁叫佢

係咪mon po?

好少女人食煙，條仔會係鍾意

依到日日都有人(我）
所以唔洗怕無人

個名有意思架

似爬文

你當我死架dllm

請說

講你就講啦dllm

新年快樂呀 bb brett

又抄我
你生既

屌 上上下連登有兩個香港人係後面

今次你重唔死

得閒先睇下，未試過mon post

咁惡嚇走人

講下你個名有咩意思

屌 你地估佢好似伊卡洛屎咁變態咩

唔通我同佢講
講啦妹妹 等哥哥氹番你
比我女女見到咪仆街

好彩佢對你變態

唔好嬲啊

你....唔識講你好
交番比我做

大家咁話啦 屌床絲

ok,咁hi auntie囉

仔仔出左去睇戲

成日叫你做批叔

批嬸

希望雞年公司俾多啲雞飯我

個名係好耐世紀前既日劇女主角名

佢去左英國？

乜鳩啊互射
你新一年眼殘？

悠長假期丫嘛

咁得意你又會入黎依個post到留名

批批

你好人好多呀

我仲好
錫啖我ok?

假架 扮架

咁快就知道？好舊既日劇黎架

屌 盲就出左名架啦

嘔

我都話架啦 林伯

屌！！！send錯左句 bb你今晚好忙？ 俾個男仔

佢出名毒毒毒毒

你係巴定絲？我有男友，唔會錫其他男仔

好彩我收唔到

你有心嘅

藍絲 即係錫得？

互助冇lu

佢絲黎架

冇啊 屌 好撚柒啊仆街

死開啦

你個惡人頭

brett flirt人

我好少叫佢bb
一叫就出事

等佢覆咗之後話send錯

咁得意你會睇中依個post
依到出左名叫春post

冇啊屌 你班仆街咪落井下石

立即講左
屌 好想死

咁我可以錫佢囉

呢度推得夠快

我比人抽唔小 抽下你都唔得
唉 世界變

嗚啊

死開啦文盲

全因有我地係到

唔好死
我試過cap人screen send錯俾嗰個人

見到有44咁長，咪入黎睇下

新年流流放我一馬ok?

今晚好多新人

等我今晚食左你

咩事唔開心

有一半係我推 唔洗多謝

到底點樣先可以唔洗再俾人friend zone啊

你冇啦啦同我分享邊個邊個同你表白我唔撚想知都唔想俾回應啊....

嘩屌
依個我真係唔敢想像

Bb

扮哂魚蝦蟹

拍過拖未先

可能佢想話你知佢好搶手 但係佢都冇理
想俾機會你呢？

屌 見到你個username好想食

a2

有一半係你同大話
我日頭夜晚都係到架

我都係咁話

我好快有

你估個個好似你咁唔洗陪女

葉山南
分享下你有咩故事

急尿
鳩衝返去痾先！

我想問田田拎tg

agger text都用左我一半時間

比你嚇走左喇

有冇做過d仆街事你好後悔內疚
永遠纏擾住你
當你想屌人既時候 , 你諗返起自己做過同樣既野

咁你認為你自己有咩做錯？
你得兩句好難分析

應該未走 佢打字慢姐

有 但唔會係到講

有
話佢出左街就冇搵我
但係我成日一灰就冇晒音訊

唔知 成日陪佢吹水解悶掛

或者係性格上太好人 ...

花生湯圓 應該都打緊字

好彩條仔好玩得

走出陰霾未?

唔答 驚自爆

我要寫故啊！！
過幾日改名先

有無flirt 人地先？
假設性問題 扮下嬲個啲野

點改?

放link

冇乜 扮嬲怕人話on9

走出一半 但會重係介意

我講梗改username
Brett太妖唔啱我個故

淫娃與純情男友的日常

有排都未出

我屌
乜鳩啊

點改username? 唔識用連登

要加返冇甜

I don't talk with idiots

無比訊息人地
你好難唔做朋友架喎
你喜歡人都會介佢講咩啦
你連鐘意人既Signal都唔比人

劇情:
引佢
完

第一次buy你

...真心？

弱智就咪上連登啦

你地咁快，我打字又慢，跟唔切呀

新人留個名就走左

因為一開始係同學朋友先嘅
咁跟住個時冇乜諗呢方面
到依家發覺已經好似俾人zone左
依然再俾呢種signal會唔會好怪

互委

唔洗驚 照覆我地 我地會跟得上

怯就輸左架啦
我地最快試過兩個鐘爆一個post

好攰

呢班正仆街黎

唔會怪
有心唔怕遲
但你要做好心理準備
會好難flirt

食屎狗！！

Fuck!

中醫巴！！！
我之前遲左成個月黎m
之後上個幾星期先黎完m依家點解又黎嘅！！！

點解姐

補返條數

唔覺

又多個新名

我好鍾意個故事架

算啦

其實講咩架 好少睇電視劇

出血

姊弟戀

不過我今晚眼訓啦，遲d有機會再講多d

祝大家新年快樂，心想事成

喊出黎
想請教一開始咩程度嘅flirt先岩
雖然佢份人幾玩得
但係佢一定會覺得
^啊條友呢排咁奇怪嘅^

我太多名
互射 文盲 後台男 委員會 依架多個互委

聽日早啲上水
我日頭都係到

又溝女

點分？？

....唔識教
要請大話出黎 佢情聖黎

我都係最鍾意後台男 因為我改

agger

我係田田
我想問佢拎tg

玩得就唔會奇怪 奇怪就唔會玩得

情聖 教教人點flirt人

你係女就溝左先架啦

岩岩先加入呢個po 邊位大話

吹雞打柒你

liar召喚

謊言呀

重點

我都試過 應該係荷爾蒙失調？

係呀 重有依個呀 唔該你提我 屌床屍

屌 你咁講野

我覺得女主角都唔錯

又話訓

終於返翻自己張牀休息下

你咪一樣

明明叫互委會最合理 , 簡稱咪互委

個故事好正

岩岩死ser?

前輩
不過呢套我鍾意松隆子個look

無拿拿上唔到連登

覆唔到中醫巴你post

真係訓啦

我係咁諗

依家批絲 都唔知點叫佢好
明明當佢你巴打 叫開佢做屌床男
唉 頭到大撚埋

收皮啦

而家得啦

一齊上唔到？

死SER

係

點分？

我以為我部機上唔到網

月經post

應該一齊死ser
我重以為我係大陸所以上唔到

我同女女用緊whatsapp傾電話
所以知

哂命

一齊死唔洗諗

又多個釣魚翁
Btw你鐘意啦
我咩名都ok

係就係玩得不過人地當我朋友係ZONE入邊咁玩

我叫人幫我睇所以知

屌都唔想屌

頭先想約女食個宵夜都得，仲俾人罵翻轉頭

咁flirt黎做乜

新年唔準講呢個字

點解會有咁多名既

新年味又係放假 wfc

屌講唔講得？

所以先要求救
我之前兩次經驗都發生得幾莫名其妙
呢次算係最有決心落手落腳去做

又做乜

唔開心係咪都會

好多故事

話尻我打電話俾佢 阻住佢訓覺

可以點分？

咁多問題架女人

得

真係一啖砂糖幾啖屎

屌你啦 林 伯特

柏啊文盲

屌床屍好唔好

你唔係絲打咩，定我記錯雲呢拿先係？

兩個都係

屌你啦林柏特

點解我唔係 明明我都係絲

等我諗諗先
好難改

佢話返工企左成日，好攰，唔落床

仲話早知唔返屋企，唔俾我搵到佢

嚇撚到我，即刻話唔黎搵佢食野

屌 我鐘意依個名 好好食

咁諗唔開

其實佢係唔係知道自己有價值？

打字打到攰 休息下

岩岩食飽

上定下？

要flirt果個比多啲detail
幾歲點識識左幾耐宜家幾fd有冇出過街有冇身體接觸過果啲

真心詳情唔夠
我問左佢兩次拎詳情

上，女女都番左大陸

又同我一樣 探親？

係，年年都會

一樣 年年都要 長子的名運

初頭諗住佢又玩欲拒還迎，好似琴日話接佢收工咁，由1點問問問問到5點，我話算喇你唔想我接既話，我唔黎，佢就話唔係，跟住我再問佢，唔係既話快d講地址俾我知，又拖拖拖拖到6點15分先講，仲話我頭先又話唔黎，有無搞錯

頭先以為又係同一招，奶哂野
佢以後返工都唔搵佢食野

ME? 識左2年
冇單獨出街
算係幾FD
冇身體接觸

頭先睇唔到個PO

有無出街行下

.......詳情

佢應該真係攰既，企左成日，打俾果陣，都係岩岩俾人整醒既語氣，迷迷糊糊咁

使但啦 有時番黎行下都唔錯

點樣詳情先
具體問題識答實答
但係唔多識成段闡述俾你聽
可能依個都係我其中一個問題

其實我覺得
佢覺得自己貴左高竇左

我都覺，佢琴晚成日都話要懲罰我

點識
點解想溝人
大家相處係點
平時用咩口吻傾計

因為依家係你用低姿態追番佢

幾fd? 算係幾fd

第一次駁唔到互助

我頭都大撚埋

讚我定踩我

中同黎
利申先2018DSE
岩FEEL 想一齊行落去
平時因為我份人本身唔多識flirt人 講野都係比較上正正經經個種
即係毒 薯 我都知
所以傾計都係就件事去討論 比較少有flirting部分...

笑到我gapgap聲

平時冇乜講笑 引到佢笑 笑佢果啲

唔識形容
攞FD嘅角度睇應該都有70(80)/100

以前我食開住佢架

[quote][quote][quote]
🙄
中同黎
利申先2018DSE
岩FEEL 想一齊行落去
平時因為我份人本身唔多識flirt人 講野都係比較上正正經經個種
即係毒 薯 我都知
所以傾計都係就件事去討論 比較少有flirting部分...[/quote］
Cut quote 先
一
你本身係後期先有感覺係唔係？
二
完全無過身體接觸
三
唔識去用女仔角度
岩唔岩先

123正解

突然唔想講野

提你一樣野 唔好用emoji

分冇用其實 因為我同你計分未必一樣 係睇佢會對你做咩 同佢接受到你對佢做咩

今日我問左個同樣好無安全感，成日都係屋企胡恩亂想既人，關於我而家條女諗咩，

點解呀 bb

本身慣左手痕就會鳩禁幾個

喊出黎變左壞習慣

唔知

前排生日咪做左

燥底緊！

我好少用，覺得唔夠打字傳神

唔係，諗緊你句野點寫

試下用開玩笑加一點身體接觸
試一試水溫
依家新年就約人出街睇戲
可以多一個電燈膽
咁佢就唔會覺得奇怪
再同佢食埋飯 送人番屋企
做左先上黎再報告
完畢

我成日凝住其他人會會錯意
好似我頭先想打SORRY 但係怕俾人覺得好串
即係so9rry囉個種感覺 最後冇打

係囉，佢都好開心，我一次過送左佢諗都無諗過既野俾佢

其實真係好難寫
三個字全部一樣
但位置唔同 意思就唔同
好易？又唔係
好難？又唔係

係連登用emoji 係死罪
至少我係

咁你加個😞😕😔咪得
屌你要用emoji果陣又唔用

係呀，唔成功，所以哂氣 我而家唔再提註冊，但求佢理翻我先

我想用唔同既字體去寫

為左個巴打我破左戒點睇

原諒你一次

無乜野既

我都破左戒啦屌

方法重有好多
但依個暫時岩你依啲毒毒做

未破過

依個難啲.
本身寫字好醜

有機會搵日試下先
本身自己係打工戰士
呢D野都要成個禮拜前諗定

如果送翻屋企話
因為要搵電燈膽 有一兩個人選嘅但係都同我住同一區
咁送嘅時候 得我一個送又好似勁奇怪 就好似
大家本身到太子落車 跟住我冇落同佢一齊去九龍灣咁
個氣氛

我而家諗番起，之前未知哂成件事係點，我其實早求左，盲目求婚，想快d了左件事
條女之前都有講佢生日俾佢

對我黎講唔係難，係好撚難，諗爆頭

成日回文就想禁隻腦魔出o黎

1999
好難睇得明

成日回文就想禁隻腦魔出o黎

自膠 quote錯文

慣左手勢

文盲又發功了

如果送翻屋企既話
因為要搵電燈膽 有一兩個人選嘅但係都同我住同一區
咁送嘅時候 得我一個送又好似勁奇怪 就好似
大家本身到太子落車 跟住我冇落同佢一齊去九龍灣咁
個氣氛[/quote]
1999
好難睇得明[/quote]

sorry表達真係唔多好
即係當我住太子 又搵左個住太子嘅電燈膽
跟住個女仔住九龍灣 係旺角睇戲食野
跟住搭狗鐵到太子個時個電燈膽 落左車望住我仲係架車到個種氣氛

講野時常一舊舊 無可挽救冇女受
最佳寫照

我都覺 我覺得佢咁快好番，驚我好快打回形

咁啦
詳細啲好唔好
搵一日出黎睇戲
事前問佢有無戲想睇
佢話有就食住個勢上
我咁岩都想睇
不如一齊去
得既話 就帶多一件薄外套
戲院凍就大家都知
都出黎個日 就keep 住whatapp
攪好個氣氛
電燈膽有同無都可以架啦
咁就盡量睇啲夜場
咁你夜左有借口送人返去呀麻
開左個頭
你點都識收尾啦掛？

生化危機好流 勸你唔好睇

長知識了

明白 明白 完事後上o黎報告下

咁當中加一點身體接觸
言語抽下佢水 講下笑

記得個女仔講過話想睇分裂但係唔記得係咪上緊畫

你睇下有無問題唔明先
睇完就話明
到你做個時就碌柒唔撚應

呢招 好似唔錯 如果個日最後收尾靚嘅話應該有用

第一次咁樣教人溝女
真心高難道
每個細節打哂出黎

重有呀
睇夜場之前可以食個飯先
話日我要返工睇夜場好唔好 但中間有段時間
出唔出黎一齊食飯

批批好好人 無寸我

思裂真係睇到個人炆炆地

認真感激不盡 如果行事正常最後反應卻不似預期可能都係要面對現實

你睇清楚 諗清楚先
我重有啲時間可以解答你
有問題依家好問

求詳細 我見佢呢排講到興致勃勃咁

田田佢睇左啦好似
但佢有另一套想睇

互助真好 我覆text冇時間好似係

鬼叫佢挑起我條癮
我都係第一次教到咁詳細
我成日教心態方面
好少講到行為
我成日教我家姐溝女

幫你做埋你個份

有嘅
食飯係咪禁大家樂大快活個D 定係食飯唔算重點所以當中有話題帶過就得食乜都OK

兩點都未開新post 真係慢

冇計 條友唔肯訓

我估佢覺得要再諗下我會唔會又打回原形
不過好老實，我都係唔醒目ja,無不定時送野俾佢ja ，唔洗唔理我咁耐呀ma
仲要ff我無危機感唔著緊佢，痴線

如果巴打唔介意可唔可以略講下心法方面

我之前都有去一人幾個溝女心法個POST 睇過

當然唔可以啦
有小小feel 既餐廳
但一定唔可以茶記 大快活依一啲
我知你負擔唔起
但唔可以求其
會顯得你唔夠大方
一齊左你鐘意食咩都得啦

最後既人格，玩到識爬牆

烤巴 我有小小對唔住你
我決定唔會覆你既感情問題
希望其他人幫到你

euro go go正呀

心法？我唔知咩黎

我明白的

錢銀負擔嘅話新年過後就基本難度不大嘅

因為太相似

euro go go! good idea

其他人推介左比你啦

心法真係無咩
好多都係靠經驗
當你同女人相處得多
你就會明咩女人有咩心態
心入面諗緊咩

連登有愛

小弟都唔係想特登去做伸手黨 呢鋪真係麻煩曬各位.

一定唔會一樣，如果係一樣，我一定唔會對佢有任何既愛，當自己識錯人

垃圾！

林伯好似重煩緊我句野.....

知就好

依排睇左好多戲，好多都覺得伏

我話諗法同相處太似姐

搞到我而家唔敢睇戲

最撚on9 係生化危機，我屌佢老母，最後一集拍d咁既野出黎

小朋友
幫就盡力幫左你架啦
有錢就封番封利是比我啦

人難做 難做人 做人難
其實真係好難

我追開，不過真係得第1 2 集好睇

其實如果要成日諗個男到底係咪真係對自己有意思 唔知佢邊句真邊句假 係咪已經可以收皮 條友對個個女仔都好咁 又幾口花

批批你唔係同床拍拖架咩 邊有時間去睇戲

呢樣好彩 本身冇玩電腦遊戲

屌你

狗公周圍撩女？

如果你可以俾地址我我唔介意封翻俾你

買左東九龍D利是封打算FAKE老豆老母包俾親戚點知俾人睇穿左

結果未用過..

每個人都係留句兩三句當重點？
做人態度同溝通表達方式唔同姐
唔一定會收皮

我傾左就黎成個月 好似都冇傾過打機

有呀 電話game

呢套鬼佬話唔掂，但我鍾意
可能因為岩我呢刻

講笑喳 小朋友
好啦 得閒上黎搵我吹下水
下個疑難雜症又黎搵我

點解一定要提hebe

我都睇左，我唔明有咩安排

批批 唔好咁做
你咁樣會唔全面
叫佢講左詳情先

人生每一刻既經歷都有意思

唔好用 code 黎溝通
code 唔算係語言既一種

programming lang唔係lang啊

慢慢一步一步引導左成個問題出左黎 先再比意見解決

狗哥
你唔係到做死細佬我

我懶得答野姐

出一陣街
又就黎爆一個 post

返幾日工，miss 左接近20個 post 係咩玩法

你係不嬲唔會答
同時我都唔會想你死得不明不白

我間中會答 睇心情

我都唔會追post 唔

我失蹤左接近20個 post
你地點呀

我岩岩先同朋友出完黎傾計

太多心事

不過個新人唔見左

係你要學習接受

邊個

我真係諗唔到

我終於明白柒頭點解屌鳩你
因為佢都想屌鳩我

多啲答人啦你地

oh no

垃圾妹

20個 1001
條數我唔識計

我同我老豆和好番兩年都冇
半年前發現有cancer
我頹到而家

下
佢連你都屌

發生咩事好想知

珍惜現在擁有的

好好珍惜眼前人
有啲野宜家唔做就無機會

我都驚過多10年20年
我屋企人有病都唔知點應對

我除夕果晚睇，我睇到灰
時間，愛，死亡，其實一直都係人既身邊
只係我地發現唔到
去到佢地出現果一刻，亦冇人接受到

個男係自己上司 有另一個女同事都對個男有意思啦 都幾明顯嘅 不過個女就從來無開口講過自己鐘意個男 個女仔見到其他女同事包括我在內同個男傾多兩句都會黑口黑面 個男都會同我呻下個女好煩點點點 有得避就避開同個女同事單獨相處 我有時都會同個男私下去下街食飯咁啦 同個男都有共識 當然就唔可以俾個女同事知道私下有飯局啦 佢知又會多多說話 俾面色大家睇 個男對住我會講下黃色笑話咁 又會講笑話再駁咀就破我處 不過梗係得個講字啦 都有一齊去飲過酒 兩個都醉醉地 飲到醉醉地佢嗰時有問我係咪冧佢嘅 我見反正醉醉地就答係呀係呀 不過呢件事都個幾月前 都無進一步行動咁 所以有時覺得都唔似有機會

呢個時候保險佬就會出現
洗唔洗介紹你買份保險

係邊套呀
無追 po

其實我同佢一直都唔係一齊住
咁撚大個人都係同佢食過幾餐飯
但原來一樣係接受唔到

最美麗的安排

咁你唔係到無人幫新人解決問題
咁我頂上啦
佢就話佢唔信世界會有啲咁好既人
又問我有無幫過男仔
想屌鳩我狗公
唔通我咩人都幫咩
幫烤巴 幫世界巴
幫9仔 依啲唔係男仔咩？
我真係想屌出聲

之前都買左

你幫嘅所有野 大家都睇到的

有d人永遠唔相信呢個世界有好人
就好似我之前測字睇掌
我都驚比人屌我神棍，狗公

無錯

垃圾妹等等我 岩岩睇完
依家打字

我話你知佢一早都想屌我架啦
又或者話佢一向都每一次見親我都屌緊我
我無理過佢

係由幾時開始佢唔屌我呢
就係果晚我同中醫不斷係到傾
係個 post 打左近萬字果次

可能係因為呢個例子塞住左佢把口
佢無藉口再話我狗公剩係覆絲打
先唔屌我

睇下今個星期有無時間睇

邊個新人？係咪幾日前架喇？

再加上我呀麻又係呢兩年發現有老人痴呆
我同我呀叔日日輪流睇住佢
本身已經覺得辛苦，再諗深一層
我呀麻都八字頭，就快夠鐘

放心啦一定有

不嬲都話呢個世界咩人都有
所以我唔會理會其他人講既野
因為要入你既人你做乜都會入到

對得住天地良心就夠

啱呀 我覺得好難估佢到底想點

個男係咪驚辦公室戀情？

我做人一向都係過到自己就算
諗咁多做咩，四個字，叫問心無愧

一
佢同得你出街食飯係對你有意思
二
同你飲酒問你都係對你有意思
三
同你一齊避另一個女同事都係有意思
四
你自己講左個重點出黎
因為你係處 佢同時覺得自己未玩夠
唔想負起依個責任 佢算好人
無玩到你依隻豬
五
小白豬你就帶眼識人啦

如果我係你
我唔會係一個關係咁亂既公司搞男女關係
一定無好結果的

我話既

好幾個新人入黎啦
我都幫架

無錯
所以我都無諗咁多

btw 幾時操

我屌鳩你啦，一向睇你咋嘛
我拎左批文隨時行得架啦

我同佢一齊住，由細到大

屌

就聽晚
認真
任何時間

都有可能掛 個男都算係大粒 所以對其他同事好少少 就會俾鐘意佢個女同事話佢偏心 又會講到其他同事工作能力欠佳 係個男縱容

所以我都廢事理佢
佢個日問我係唔係block 左佢
其實我係
但我唔想攪到面左左先解左block

聽日凌晨，呢度約地點

覆左你 睇上面

佢知我同而家呢個女友一齊佢已經好開心

都想理性少少抽個身出黎 好似越陷越深咁

我無 block 過佢
但我一向都無視佢近乎一切既說話

自動過濾左

講明先 我三點半訓
有問好問

我對事唔對人，講既野正路就會覆

有無咩地方好呀
長沙灣?

細公司仔已經咁亂 但我已經沉哂船

屌你，我未寫字，你訓左我唔寫

再一次多謝翻所有幫我嘅 一齊吹水討論嘅巴絲打

朝早仲要翻工

小弟就先行告退喇

各位早抖

你話長沙灣你熟丫嘛

唔好同佢地有咁多聯絡真心

係一間咁亂既公司搞一段咁亂既關係
唔係好事

但有時佢講啲野明明無人想覆
我都專登去覆佢
屌佢 掉轉頭咁對我

早啲訓啦btw 夜訓遲早爆肝

早抖

可以咁講啦
同埋佢真係好好

我怕左
之前俾人癲狗咁追住黎屌

屌我無所以都屌我唔入
但唔想影響個post

你講緊我？

ive 隔離果個係咪 深水埗運動場呀?
有無記憶果到有無 bar

同你講埋
男人有個規則
唔會係自己做野個到搵食
佢依家放你走好心你就清醒下
小白豬
一入情門深似海呀
到時 豬又無 人又無 份工又要走佬

早抖了

大個仔生性啦

冇印象wo
好似過果邊

都係個句啦珍惜現在擁有的

其實我都算世界女 同公司啲同事關係都幾好咁 除咗個男同我關係曖昧不明之外 其他我都係當大家同事 算不上係朋友 同個女同事就一時時啦 佢有當我假想敵咁款 有時見到我同個男傾計都會黑口黑面 一時又正正常常相敬如賓

我晨早生性啦屌鳩你

你連我唔敢講果句都講埋

好耐無入黎未同佢傾過計
我費事一黎就入得佢咁深

果個係你

林伯找數未

話左你訓我就唔寫

你係世界妹就唔會中招啦 傻豬豬
講野唔妹好太盡

我記得好似有
但唔肯定

一陣 Google 街景下先

屌你啦 聽日六點起身 行大運

索性通頂啦你

人唔講清楚唔會面對現實

啲女人不嬲都係咁假架啦
第一日出黎同女人做朋友咩

屌醒我都好嘅
所以覺得就算雙方都有意思 但都係我鐘意佢多d多過佢鐘意我

Cut quote 呀 狗哥
我唔會信你係世界女

留翻隻豬俾有緣人

以為自己都夠虛偽 不過應該唔夠人黎 人地大我幾年多經驗

屌醒你隻傻豬豬

買左件褸
搣左tag 但想換大一個碼
可以點???

屌啦 尋日頂唔順 下就12訓著左
比人屌到天花板

諗起都on99 個男同我呻既時候 我仲覺得個同事鐘意上司成件事好奇怪 點知我自己最後都中伏

識得咁諗幾好呀

雖然未同你傾過計
但我由上面段文字睇返
我睇到既係對方根本收放自如
賴野果個係你

無可能換到

網上賣左佢

你垃圾姐

好 cut quote

所以話你重可以叫做世界女？
唔好話我寸你
你未夠班

係我on9沉船 成日日對夜對 個男又對自己幾好又會照顧下我 然後....

我認我垃圾

我講一句講完
有d人係鍾意享受flirt既過程，食唔食係另一回事
你鍾意比人玩就繼續

有人做總結
十分好
我唔洗打咁多字

屌你 brett豬豬

經歷太少 機心都唔夠用
我份工parttime黎 成日都以為自己夠成熟大個女啦但結果 我都係收收皮先

廢事你成日話我唔覆
我都唔明點解要講咁長
根本一字咁淺

如果靚妹可以似你
無人做傻豬啦

你留係度吹下水就明
成熟唔係獨立，會番工，識照顧自己咁簡單

似我好難架

駁唔醒

希望早日清醒 就三點半 你係時候訓啦

似狗哥都難架
真係 眾人街醉我獨醒咩

追下po吹水先

比林伯逼我 我我緊佢找數

皆啊文盲
不過唔成熟係好事黎，代表佢人生都唔算悲哀

Btw唔好似我

似你咁on9梗係唔好啦

經歷少
重可以prue下

On9得我開心呀

Cut quote 巴打

係囉
世咩界女呢
你係個傻豬咋

唔好咁易俾人呃到呀傻女

有時文太長 煩請cut quote
碌撚死人咩

各方面整合我人生都算係幸福啦我覺得 我唔開心有時其實都係自己攞黎自己唔知足想得到更多姐

狗哥上身了

人心不足蛇吞象

痴線原來 pt

咁俾我係同事都溝個 pt 啦
食唔食到都無手尾跟

好多野食

留係到耐啲
聽下佢地平時屌醒其他人

聽得多，會有野落到袋

空白鍵好重要
無人會知足
唔開心唔等於唔知足
菩提本無樹。明鏡亦非台

[/quote]
係囉
世咩界女呢
你係個傻豬咋

唔好咁易俾人呃到呀傻女[/quote]

暫時都仲安全嘅我 當係愛一個上一課

仔仔

個條女成日揾我飲野/睇戲

我都算成熟
我都悲哀過

去囉
你有損失咩？

佢係香港 冇得食

係囉
世咩界女呢
你係個傻豬咋

唔好咁易俾人呃到呀傻女[/quote]

暫時都仲安全嘅我 當係愛一個上一課[/quote]
小白豬

淫brett 上身

小白豬 真係好好笑
好撚正依個名 好有幻想空間

[/quote]
痴線原來 pt

咁俾我係同事都溝個 pt 啦
食唔食到都無手尾跟[/quote]

另一個女同事就長工 我係parttime小薯仔
本身想講自己人身尚算安全 拍拖至做得既事都無做過 不過醒起飲酒嗰晚都有抱下同埋我咬咗佢塊面 屌所以搞到咁又無一齊 真係我蠢

小黑豬好無

我都知你安全
如果你唔安全我已經屌緊你了
又或者係你俾人屌緊

又或者咁講
要真係去拍拖，鍾意一個人
其實你要去慢慢咁觀察一個人到底是咪可靠
如果未一齊都咁多煩惱

咁其實唔需要一齊啦，下話

痴線原來 pt

咁俾我係同事都溝個 pt 啦
食唔食到都無手尾跟[/quote]

另一個女同事就長工 我係parttime小薯仔
本身想講自己人身尚算安全 拍拖至做得既事都無做過 不過醒起飲酒嗰晚都有抱下同埋我咬咗佢塊面 屌所以搞到咁又無一齊 真係我蠢[/quote]
最重要個點你係唔係擺錯左位置

不貴其師，不愛其資，雖智大迷，是謂要妙
聽得明就聽，睇唔明就google啦

林伯寫緊字？

打緊人生大道理

我好似見到林伯講我咁

好玄呀大師
人黎賜酒

你要衝出黎認我阻你唔到

有無人有豬 有無人無豬

有冇人係豬

衝出黎柒 快過保特

Ok

想問一句你幾大，頭先無追 post

酒醉都有三分醒呀
要知道自己做緊乜野
要知道自己酒量去到邊到

我間中都會同朋友去飲野
幾醉都好，都清醒知道自己做緊乜
咩應該做咩唔應該
去果時仲可以埋單計數

訓先 聽日要早起去恭喜人發財 聽日再追po
大家都早訓啦 小心爆肝

人地訓左啦9哥

扑野前會記得戴套

我唔想啊
我想專一D

20

大師

專一係你口中講出黎

小白豬真係好白

通常講完訓先 都會9fing多陣

醉左訓教好過

20小白豬

20就覺得自己成熟？
唔係冇，十個都冇一個姐

咁樣？

很好 追完post繼續潛 個腦用唔太到

屌，互射你d朋友黎

人地白白豬黎架

廿歲女幾好呀
仲後生

雖然係on9啲
但應該有得救

早抖

我等你找數喳

你信唔信我成晚都唔找丫拿

所以咪要收下皮先

等你教me

我廿歲果時都唔敢講自己成熟

唔得啊
好鍾意A

但而家B 話要我同佢睇日出
話係我屋企樓下等我

垃圾妹都識玩skip

我間中都會教下我女友點遺傳

sorry,我講野好撚口臭
唔岩聽可以block左我先
我唔會見你係女仔，然後會就住黎屌
其他人可能就會

player玩到咁大 半潛都要抽你水

依家啲人識一日又鐘意
兩日又話鐘意
其實有幾鐘意？

佢地咁睇唔關我事

有排都未 日出喎
叫佢上你屋企出住其他野先

咩呀 點呀 終於唔叫豬啦

中出

咁我呢

你見絲打就衝

無事呀我 唔需要block你

我係話其他人會收口，我唔會

唔關事既，佢讀社工

課外知識黎姐

又篤爆佢

明明專登為你改
唉 傷心呀等我

死左啦

果頭講完依頭就

我識左a 三年喇

我都準備訓
今晚都攰

頭先出去果陣先輔導完另一個朋友

100000001